(劇透）使徒行者3結局

結局：馬國明比謝天華殺死左

Laughing gor 仲在生

仲在生呀

睇你老母tvb咩

神鎗之李浩揚 上線了